高分少女 63話 最終回

成班遊戲角色幫春雄去機場見大野

神作
但好唔捨得
之後應該會交代最後點，或者用大野既角度去畫

其實呢個收尾已經100分
淨底個d睇個個自己腦補

最後痴線到
打鬼有靈魂幫手
春雄有game character

當佢係一個向青春致敬既作品已經好完美
逝去的美好九十年代
曾經令人打機打到天昏地暗既年代
曾經有過初戀無限美既年代
再見

一班遊戲角幫主角去機場

好想打鬼動畫化

結果都係要去美國
大野都仲係比屋企人控制

但如果有得選擇大野同小春
我會要小春

送埋上門
小春真係夢想中的女人

但大野係比夢幻更夢幻
小春係現實完美女友
大野係幻想中女神
終極 FF

諗起當年為左ex而開始練打機
但到我真係有足夠係機舖留名的能力果時，已經分開左
之後因為打機而識到好多人，甚至間接識到而家的老婆

腦中自動補上ed 首歌

首ed真係好撚好聽

呢一頁真係好正
多謝晒咁多位陪伴住, 連繫住春雄同大野既角色
happy ending

比起作者其他漫，ending已經算120分滿意

真
條友要黑，可以勁黑

Happy end都唔比一句對白大野講 但真係好好睇 春雄誠實咁面對自己真心 真男人

阿力菇

唔捨得

睇住佢玩嘅Game不斷改版演變好有共嗚, 入面嘅Game我都經歷過, 係冇大野日高囉屌

正常都冇啦屌
FF 到爆

現實係做左洋腸少女, 春雄繼續打機做毒撚

可以屌住小春等大野

大野由頭到尾冇一句對白
其實係咪創左歷史？
除左聲之形果類啞角外第一個女主冇對白